有冇人做緊野既人覺得星期日好難過？

番工番一至六
得星期日一日放假
想約fd又約唔到
又冇拖拍
同屋企人關係又疏遠
一個人去睇戲 真係好想喊出黎
平時番工死chur就好充實 一斬眼就放工
一個人行街 睇住其他人成雙成對
自摺屋企又悶 又唔甘心
放假既日子特別空虛，失落...
有誰共鳴...

sorry for 1999

返緊intern有同感 放假就係落街做運動 食下野
仲有咩好做

未有工開日日都好難過

返工就想快啲放工

最On9 係得一兩日假期都要落雨打風
想出去踩下單車玩下室外活動都冇mood
一諗起星期一又比老細屌就想死

同感
我番工就想放假
但到六日嘅時間又要自己一個
就會好想死

留係屋企煲劇打機唔好咩

行出街 個個一對對 自己一丁友
好似成個廢人咁
十足十一隻孤魂野鬼
連賓賓都多fd過自己
好垃圾
唉

留喺屋企好壓抑
結果喺屋企樓下坐緊...

又到星期日晚啦
好不安呀

我宜家去左體育館 一個人拎本書出泥睇
要抽離現實先得

同路人呀

12個鐘頭之後就要起身返工

星期一先難過

想唔認奴性都唔得。。無嘢做真係好撚悶
成個人軟琳琳咁好唔舒服，乜都唔願做

好期待聽日可以返工啊

一樣啊，你有fd約都好，我連fd都冇啊屌你